[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(70) 劇透細字深藍色 屌你老母旁白君

嗚謝樂文嫂

第一個comment屌咗旁白老母先

Fly me to the moon

死返大陸啦

屌你老母 做香港電視台淨係掛住微博粉絲
微你老尊重下香港觀眾啦

I LOVE LOKB

I love you, baby if that is quite alright

上個po話認錯個個係姚明我笑到仆街

靚女快啲dm193

有型 有實力 又有進步
好肯去學 又係咁幫人 recap from iron man
楊樂文我愛你！！！！！！

我愛ginger仔

你自己live用微博冇所謂
但同班仔live就唔該用翻ig/facebook

利用班仔仔幫你賺人氣

同問

姜仔加油呀
anson lo bb精神永在

好驚佢落地嗰下坳柴

諗左陣先get到

諗得明真係笑到仆街

唔想再理旁白君呢個人，咁鍾意強國fans，ig unfollow

冇follow過

+1

193笑9狗毛下巴 然後叫juno唔好save live

我都係

真係笑撚死

其實個祈峯唔係呢個look應該都幾靚仔

表白姜仔
好期待星期一個表演

點會Follow佢架

me too

沈震軒咁樣

佢係有技術的

我已經LOOP咗好多次肥姜個預告
viutv可唔可以早啲放呢段出嚟 等唔到星期一

邊個預告

我都想快d睇

有d沈震軒feel

咩事

咪就係星期五晚嗰個
肥仔話似湊仔嗰個

193話佢咁man louis係女朋友

希望節目組睇到，可唔可以係美國玩下hidden camera玩下班仔

真心全民被起底

你有自爆過咩

就係唔好但係啲人都可以搵到

大家有冇睇過 好香艷的姜仔

係咪堅果絲黎架

每日都會loop

193話自己係1 louis係0

如果係姜son就好

明明我冇出過活動

Juno講野好悶

viutv快d放翻姜son d片呀

冇呀

你起咁多人底有冇被起返?

跳舞d女真係

波餅

重溫姜son

往事只能回味

幾靚幾青春

99強個陣見到管b巳經覺得佢好似tvb一個藝人 到今日終於諗到佢似邊個
駱達華 有冇人覺得好似

好掛任住你啊JeremyB

仲有B3之後拍手果下

管b 可愛好多

anson真係笑得好可愛

嗰個我冇save 搵人擺返出嚟

[member]又係班女學生[ /member]

唔似

你又fail咗

Anson lo

邊忽青春 好似蝦頭

好掛住佢好想睇姜son一齊表演

不過個動作係幾似佢

Gingerson

係咪突登扮fail

唔係
唔係有絲打話粉紅色頭髮好靚咩

屌別再說了

唔好再講班女學生啦

呢對cp好有愛呀!!!

全民睇dancer

點解

女學生呢個話題唔好再返炒啦
集中返班仔仔度啦

唔想知班女學生做咩

講你好唔好 呢期最紅係你 個個都識你

想知十強係果邊做緊咩

新人留個名先

無人想知 講左死全家

唔係太想

姐姐不行鳥

官方cp
viutv仲唔快d做野！！！！！！

viutv唔識做

間唔中係D廣告都見到佢，佢個樣好易認
有咩料爆？

viu同事 你地安排下姜son同台啦

宜家肥姜當道

AK

依咖想睇果陣會拎狼人條片頂下癮

即刻去睇

細貓

中間個個以為係里奧

193話要del tonick
即刻重一重溫先

要做Ianbb女朋友排隊啦

快backup

已經同預告一齊LOOP緊

Anson Kong大熱黎喎
如果黑馬我簡Jeremy 同Edan

backup佢第時放上嚟binc

咁多人開live啊

JeremyB

比卡比卡

原來係你

做咩又自爆

排個時間表啦頂
雖然都揀到

你個icon

咁做佢男朋友係咪唔洗排

集體自爆

好合襯

193係度扮anson
笑撚死

搵到你啦原來你就係creampie

佢哋都好多訪問

懷疑突登

咁都唔會係真acc啦 驚咩

揀咗入Moley live，漏聽咗前半part但係聽到佢話佢當時思諸比較混亂冇乜心情覆DM，欠佢一句多謝之類，似乎係追post見到唔記得邊個絲打嘅留言想道歉

其實新AC乜都冇冇所謂啦

poki有劇拍喎

全部加密都睇到

擺明有acc

其實個節目都幾成功
有潛力好似10強20果d
就算淘汰左都已經成功左一半
因為佢地比人認識左多左好多曝光機會

明明追到咁實點解唔同JeremyB講呢度有個忠實大粉絲
又話得閒會同佢講
我知你睇到架

你又知佢冇講

因為佢好似唔知我嘅存在

唔想自爆 唔好講佢啦
講返其他人啦

小乜撚野鮮肉

因為我叫JeremyB小心你呢個gay佬

Sorry 隊尾係加拿大個邊

冇架喇

其實193依家有冇女朋友

冇人識我地

[member]193頭先扮花姐講anson 好好笑[ /member]

我點做好呀FFF

你地練好點用加密再黎comment

又扮唔識加密

教埋我啊 甜甜同fff
最多我唔笑你要入青山喇

對唔住大佬

點解佢地加密成日都衰咗

唔明點解咁都會加唔到密 有幾難用

on9? 又係你自己話要爆

193話yimk坐一個半位 搞到佢得得半個位

開啟mean精mode

得返

我驚佢有mon post我就死啦

佢講野不嬲都咁
花姐叫himtos教佢個集佢個tone都係咁

你睇保錡吖嘛

屌你留言陪佢傾計啦
佢諗野真係好撚成熟

Poki搞搞個鼻應該唔差

啱啱入193live
佢係咪又龜速回覆

快過平時少少

狗毛覆dm會成大段野覆好有心

已經唔想睇

Poki次次開live都係得1x個

狗毛係人版，整到成隻怪物咁喎

上水先 感謝大家幫忙開post

同我上次睇講嘅嘢一樣

狗毛真心好正 仲ok大隻

193有200幾
我係其中一個

你教我就真
Ian bbg 呀

怪唔之跳舞條女咁冧佢

講笑 佢剛剛先覆我whatsapp

晚晚追live 部電話就爆炸
垃圾ig冇得用電腦睇live

佢減返3分之1應該正常好多

我決定繼續笑你要入青山

阿嫂

樂仔今日好嗎

屌 193劇透完 話返我哋轉頭做咩扮唔知

睇到電話勁馨 有幾晚睇完去訓無叉電起身得返10幾%

viu？

好，忙左成個星期，今日訓餐勁嘅

佢話係啊

咩ian有兩日冇係粉絲群講過嘢
微博？

我日日都訓得好勁

叉住電睇 啲電都係跌緊
仲要勁熱

我差住電嚟睇 應該就快爆炸

唔撚係掛 拍八百金自傳？

簽左poki
Viutv同我口味一模一樣

我仲要用緊垃圾三星
好驚佢爆炸

好似真係幾慘

193扮anson lo咩事
佢扮到我笑出聲

頂你呀193

訓教正啊，乜都洗煩
返工好多野要顧好攰

咁三十強，viu似都會簽晒佢

我電話熱到辣手 痴撚線ig

姜濤咁高

想

I心so hot

佢係咁扮人

唔知 不過會睇

耶

193老屈人地係gay

原來ig個電腦app睇到live

佢話唔會save

雖然成日恥笑佢
不過都會支持下嘅

alton唔好放過佢呀

冇用架
而家心入面 佢

八兩金自傳 後生版八兩金搵poki飾演？

頂呀 佢扮我ian bb 唱fly me to the moon
我已經聽唔出咩歌

win 10定mac？

頂 我都唔知

win 10

係嘅應該幾好睇

佢已經得罪好多人

用醜化JeremyB

花姐見到會唔會鬧死佢

無win10，notebook放左係公司

佢完全醜化anson lo

又唔似

佢知Stanley星座撚

扮星座撚

部劇應該唔止得佢一個啦

ian bb都睇緊193 live

ian睇緊193live

ian fans係咪訓曬
佢入左喎

不如一齊live啦

係到

佢扮迪迪仔笑死我

癡撚線 193瘋狂得罪人

我都想知係咩料

louis都睇緊

193真係周圍得罪人

louis好多fans

時差真係好好笑

管b有份就好

又多個青山走犯

得罪埋d女

我電話頂唔緊
Ig live 咁撚食電

一句無靚女 收哂你哋皮

即刻醒晒

睇到就爆炸

狗毛公公係印度mix

佢做咩

佢讚咗個女仔靚女 不過話佢個樣鼻屎咁細 睇唔清

電腦睇啦

佢扮JeremyB扮到好樣衰

差d笑出聲

193唔好再醜化人啦 尢其係JeremyB

屌睇193個ig post
畀佢劇透咗！

又伏人自爆

提起月野兔兔

頂佢地全部人都關注月野兔兔

louis仲係銅鑼灣

個女仔icon著泳衣佢先話人靚女

紅晒啦你地 要記得我地

爆哂啲名出嚟

阿嫂被點名

你地紅啦

我呢 有冇提我

唔記得我 我係咪要發多d癡女言論

不成名圍爐區

我個名係咪太長記唔到
IAN BB我愛你

有提你喎

我都無，佢地唔識我

睇緊
不過唔洗搵啦 我用假ac

屌yimk你擺明補獲

我愛193

行左轉右絲 193話你係伯娘wwww
笑死我

有你啊

我係咪要即刻表白
ian bb 我好中意你呀

有提到你個名啊

連我係frankie二奶都講唔出

好多人俾人點名hahaha

有名你就滿足啦

唔痴引唔起注意

有你呀

好撚多人提我 屌

我會等frankie叫得出我名既一日

又係深夜開live

邊個呀193老婆

佢地提左二元巴個LIST

好想睇live 但男朋友係隔離唔睇得

佢係咪唔鍾意JeremyB所以先唔理我

想同佢做愛既二元對立

下一個post標題請用193開
第一頁只能向193示愛

佢都冇理我

佢又唔記得

要接龍式講193

193

接龍式鬧193垃圾

我地好慘

佢地唔記得我
我係唔會同佢地示愛

下次入jeremy live 示愛

佢話要飛機193

我係想同IAN BB 做愛既坐於屋頂望月球

垃圾192
提晒咁多個都唔提我
唔使旨意我吹奏你

我呢
我係ian工人呀

多謝提起我我愛193

屌佢唔肯信個個唔係真比卡

驚咩

淨係記得比卡超
我哋可以做啲乜

冒認比卡超唔要得呀你

佢知你係gay 唔驚

我都係咁話

做咩都唔會記得我地

delay193

嬲呀193好撚蠢

193 193 193

唔想係live自爆叫佢留意我

改返個卡通名

為咗JeremyB 就算直都要變gay

做咩係個個係咁講老婆louis

193我愛你呀!!
唔好又話我地唔吹奏你

叫比卡教吓我哋

193係live記得我個user name啊

正啊

狗毛好似未瞓醒咁

走啦你

193快啲上嚟叫我username

成個post都要193刷存在感

你又出現

我男朋友話唔會同啲唔識嘅人做呢啲野

垃圾193麻煩save live
今次live對好多巴絲意義重大www

佢仲要話 我唔信一定係

等我改做九龍卡比獸

我都想比louis記得

狗毛呢個樣好似陳凱琳

乜野我又出現

佢唔信果下先頂癮

我一睇 真係幾似

：喂？青山走犯，麻煩派人捉返佢入去

我宣佈好開心3個仔仔記得阿嫂
但我覺得yimk係想補獲 所以我都係要追擊你

有人話我係ian bbg女朋友呀
呢啲報道事實嘅就值得讚揚喇

快啲問行左轉右絲問祕訣

拉你入青山

個個係你院友黎

好想睇狗毛

改做靚女絲打

係咪你自己FF 自己打上去

點解果兩個癡線佬 二元同閂冷氣呢排消失哂

你要有次次都出去見面既勇仔同決心

唔係

之前列左個list出黎係邊位絲打？
工人係呀餅個個list

改做：呢到有靚女

俾你嚇走咗

二元對立

佢之前誤會過我係行左轉右 有同佢講返

係咪放棄左193

可能忙?? 忙起上嚟追po真係好攰
之前miss咗兩日po多到完全唔想追番

同男朋友講肚瀉 埋入廁所睇

頂你193

仲有tingho都係工人

笑到痴線

真人誤會？

193今日講過幾次冇靚女

屌193

我有 不過上次冇飛 咩都冇用

盲撚193

未睇過個list

又嚟anson lo

就嚟笑死

今日cwb呢

ig dm姐

193話可能跟肥仔學跳舞

笑到仆街

頭先係廁所睇左陣啦

193個樣好眼訓

不斷甩骹

屌好仆街又好好笑

會唔會又甩骹

左右手加左右腳甩哂

堅果絲開懷了

唉 知道得太遲 住得遠撲唔倒去

佢有讚過人靚女

會好假咁真跌

讚緊你

缺鈣193

佢依家都係cwb呀 你依家出去實記得你

G持

泳衣個個

講呢啲 會記得我係痴線佬

行左轉右絲

193淨係識比卡超 垃圾 資料咁唔update

咁你就唔夠決心

比卡超已變心

邊個同狗毛講話連登有人讚佢似陳凱琳

痴線193成日開到咁夜

我睇唔到

咪係 我呢個榮譽會長都唔提下

你要揾啲野批評下Jeremyb

肯撚定見人著泳衣先讚人
193做乜都會比人話鍾意大波靚女架啦

而家叫佢羅凱琳

我見到咩羅凱琳

明明fans meeting咁多靚女
啫係我

咪係囉 佢而家鍾意poki啊

得靚女先可以參加fans meeting架咋

唔怪得我去唔到

缺點：唔知自己咁靚仔咁有實力 搞到我好嬲

所以咪唔記得我

193同狗毛開之後冇咁多9up

咁我要摺埋

唔洗啦 第一個點你名

咁唔怪得知我去唔倒啦

佢明明就係鍾意
而家比人踢爆又要懶公道
死仔包黎

到底fans meeting嗰日有幾多個係男

膚淺193

行左轉右絲去到一定靚啦

比例20:1到

整唔ian係掛個個咪男

圖呢

仲有個係姜仔fans 大叫姜濤時大家wow左出黎

終於訓得

有燈牌添架

冇自爆過唔驚

193點名讚個女仔icon 幾靚女喎 不過真系鼻屎咁細粒 之後話亂up

連強尼都有睇我post自己野 好瘋癲

唔出位真係得唔到注意

睇穿佢啦

聽朝7點起身呀屌

這些機會

邊個呀 冇人識喎

我仲以為係你地某個絲打黎添

想佢地記得你?
1)你要係個靚女
2)不斷留癡線言論
3)不斷負評同一個人
4)username用動漫人物相關嘅名
做齊一定記得你

垃圾193!

冇樣中 可以返屋企
路人一個

Anson lo同姜仔唔睇po

係都未定架

Jason 真係follow好多女仔 193正話都有爆佢每次禁入啲女仔到都見到總係有一個fd follow 那個就是Jason

我個username明明都好易記
要諗定下個post第一頁留咩癡女言論先得

我都係
算啦 唔洗佢哋記得我喇

我算邊一樣
岩岩喪comment樂文嫂係咪你班友

我自己都摺得埋

我冇㗎

我都無中其實

同理apply落ig live/po

乖
但我真係嚇一嚇

聽聞你係好靚既靚女

我都冇呀 其實你認唔認得我？

我信193今次唔係9UP

得都都無 大家都識樂文嫂

真係唔係
肥毒絲

但我冇睇過相 真係想睇下

樂文嫂你紅多人識啫

唔想再睇啲人key塊葉落ian bbg個嘴到
唔好笑呀

大家記得你咪得 第一個自爆既靚女絲打

#metoo !!!

我冇

結論：我係超級路人，直到永遠

愈講自己唔靚個啲...

咁一定係靚女啦

193mode:我唔信！

我好少留言 193睇cm既速度令我失去咗留言既意欲

我全中

認同 我追左個幾星期都識得你

開真身黎俾我地見下先講

離題啦淨間有人入黎屌
完啦我真係毒絲黎

係囉屌

我覺得逐個讀會想留言多啲

撐你呀今次
做得多就厭架啦

個個都話無 實好多cdrom!

我諗住我爆完牛仔褸 最多都係得有去busking嘅人會知
點解會搞成咁
btw 真係唔靚

好repetitive 呀

佢咁認真睇我都唔知留咩好
淨係識留啲附和性cm面家都少左留

agger 有時睇到好攰

193萬歲!!!
算唔算in翻topic

轉哂啲名做193老婆 193個仔 193隔離屋
佢應該會記得

但193開live comment真係特別多
1個鍾一定讀唔晒

唔好FF啦 PPP
BTW 193 唔好唔記得我啊
HELLO 193～

幾鐘意聽佢講fashion 野 佢真係識

呢個真
不過太多人193逐個讀會天光

佢個認真樣好正

我係毒L黎架咋

得佢會鳩下鳩下咁咩都答
其他成鳩日skip comment 自己吹水

姜show唔會mon po架啦
大家早d訓啦

但係佢po咗 我都要DM佢！！！
雖然我都唔係好中意塊葉

阿嫂咁出名 連jason都follow你

下次搵下絲打先

頭先又講佢條褲 佢講到怒火中燒

真係有咁多嘢講咩

默默地支持姜son

勁嬲咁話 你先最柒

但係好好笑 怒屌到底點解要show腳型

好想聽193講fashion野
我都係讀fashion架193

Ian 話你地好煩膠

笑咗 話佢唔需要著leggings顯出腳既線條

同埋佢又要答到勁仔細

我又唔係姜濤！！！！

我都覺得自己好煩膠

我之前冇DM過佢㗎 淆底

嗱 我冇dm佢㗎

唔準笑GK個英文名

唔好學193 9UP

係呢個po見到大家好開心
搵返中學追星既感覺

你個名

講到好耐冇搵佢食飯咁喎

呢個真

但太長可能都係唔記得

仲要係港星
本身睇開band show唔似而家追星咁癲
就算睇星都係日本idol追唔到咁貼
有啲青春嘅感覺

屌193 save左live

大家仲唔訓
好夜了 訓先

臭架 193著左我幾日 上次開live都係呢件

唔爭氣笑左

點樣可以令姜仔記得我

隔住個MON都聞到

有絲打喺193live到話
193劇透能力可以媲美spider man
真心笑咗
193真係爆料王黎

原來193提户山太太係有人留言提起
唔知邊個咁好人呢 錫啖先

可唔可以搵人提埋我

我覺得我追得勁過追日本明星
已經好耐冇睇開我追緊個啲
日日都係look at me look at me

係!! 好耐未試過咁癲 訓都訓唔著

因為最潮

我都係，追到日日天光先瞓

佢又講左啲咩

我終極毒撚都睇少左好多動漫，下個去旅行又未plan住宿又未訂
淨係日日係到追佢地live同mon post

我都係
追韓星無得日日睇LIVE
同埋同聲同氣好玩好多

港星始終有親切感

姜fans們 姜仔喺ig俾我哋問問題啦

Fashion係193底線

我都係追開韓仔 就算佢地開live都聽唔明所以無咁癲
最多完左concert個排係咁睇返d fan cam
而家每隔一陣就睇下佢地story有無update有無開live

呢種生活真心攰

聽日仲要8點起身返工

好彩我廢青一個 0cost

想問佢點睇GK 呢個名

日日都有live 真心爆肝
雖然返開夜更

問完可能有機會上story
應該淨係得連登巴絲知

問佢係邊度出世

我都係 有鐘意一隊外國band
不過有language barrier
佢地又唔會嚟香港開live
又冇咁多香港人識
而家可以睇busking睇ig live同人講佢地真係好青春

可唔可以叫姜仔叫lokb 用多啲ig story function

我問左

阿嫂你自己上啦

正 可以記錄翻有咩巴絲俾人點名

你去問啦

嘩

行開啦你

啲人係咁提你
又上位了

點解ian成日都唔覆我嘅
見佢post埋啲靚女嘅dm都未到我

第一次認同你

點解我唔係靚女

今次第一次追
依家先知啲人點解可以追星追到咁

唔係呀 幾靚

你係邊個

唔小心搵到姐

你係咪學193 9up

毒撚唔追星 接受唔到整燈牌送機依啲野

反正我信了

大波靚女icon可以出動

睇翻192+1live replay
Louis嬲咗話193做咩唔accept request果度真係好qq
同埋193每次開live到底要得罪幾多人haha
btw開新po記得要接龍吹奏飛機193

有追過星嘅毒L表示都唔係好接受到

我會整燈牌/banner
但我啲行動力應該幾個月之後先開始整
送機都不了啦 太痴漢 9up下就得

我唔呃我ian bb嘅

點樣可以得到秒回, 求教學

應該真係佢咁啱開住ig先會秒回啫

唔係咁都要教呀嘛

ian bb一定即刻扑

你已經成功引起ian bb嘅注意

[黑人問號]

10強同導師啲表演好正 好似男團

姜仔自己tag咗肥姜呢個cp名！！

重睇前傳又發現肥姜
肥仔一表演姜仔就拎手機出嚟影 又行哂上前勁high

琴晚睇完live 而家要起身 訓得3個鐘好難頂呀

個男仔本身都幾cute
佢自己含住塊葉都應該似樹熊

堅果絲表示冇人同我講過sorry

已經返緊工 點解要咁夜live

琴晚睇193個live睇到一半去咗訓
佢地有冇提我啊

啱啱睇番193個live
頂你地班仔淨係記得啲紅字絲打
又唔記得藍字絲打
我正式宣佈yimk 唱歌最難聽
193最on9

@茶飯不絲

好正呀 好鍾意睇佢地呢個預告
肥姜！！！！

好期待星期一呀！
希望佢下次hashtag #ginger #GK

我focus 左落去佢個姜濤show 到

幫佢改個佢都鍾意嘅英文名
咁應該會一世記得你

如對名字有任何不適，尋仇請找193

我呢啲小薯仔唔洗佢地記得我架啦 自己默默花痴就算

193唔洗記得你件紅色小背心架啦
yimk 你個大屎忽唔洗記得我架啦

追j家先慘
唔嚟香港開show
仲要下下都肖像權要禁

個死仔醜化anson lo

頂

所以追全港造星幾好
仲可以隨時劇透

193下次會著其他色既背心架啦 同款有4隻色嘛
唔會記得你架啦紅色小背心byebye

親切感大好多
又可以隨時睇佢地開live

anson lo見到實嬲。。。

唔會啦 啲仔邊會咁小氣

佢哋fans應該嬲啲

好似話佢地係LA會有busking 有冇人都人去

Got㭍

屌 痴線

J家鬼有live
Youtube同肖像權都係近排先放寬
所以viutv應該食住勢 叫佢哋開多啲live同曝光多啲

佢未必會
但佢d fans會
kj仲要叫其他人屌柒

Vapp

j家固步自封
所以而家新一代最紅個班都唔係j家
viutv個旁白同班仔有開，但係微博開囉

193幫我沖完涼之後就會著返我架啦

起身發現都係冇人提過我 好唔開心

搵到志同道合嘅朋友
就唔會怕俾人笑

其實另一個講法就係J家真係好focus落自己啲國民到
但香港就等唔必係咁想衝出去

我到發花癲發到俾同事笑

咁老都學人追星

我都係 唔敢講

成日比同事話我好煩

邊到有得loop

我都係 剩係得你地傾咋

大家覺唔覺善良左的狗毛好可愛，好想呵護佢

我愛ginger keung
真係好正 loop到停唔到

其實係
不過我忍唔住focus左落去佢個好直既鼻度

好彩我有個fd都睇 不過冇咁癲

其實不嬲都善良
係之前態度問題

原來佢真係有印度人血統

佢地提過咩人 瞓左無睇

有save live啊

真係好似陳凱琳

我都係
最尾跳舞 好想做肥仔

態度問題+1
但成個b組佢喺我心目中都係排前位

毒撚命運

做咩冇啦啦要同你講sorry

獨裁肥仔成日有咁多好福利

我同你講囉

ian bbg 我掛住你了快啲同我FaceTime

頂 我都係得一個frd睇
我仲要其實係大過193啲

你琴晚留左幾耐

之前仲以為19up3真係亂噏

肥仔食唔少好野

聽定特務j 先

193幾多歲

28

覺 好正

我都以為係
佢講乜都似假

佢依家講咩都覺得係9up
19up3

我提你喇 變態佬甜甜

原來係唱特務j!!
即聽

193個樣幾成熟
當然唔夠嚴祺成熟

仲周圍dm人

大家咁話

我初頭以為yimk大過我
死啦 係咪得番hayden大過我

點解預告後台ginger著灰色長嬲
表演著黑色西裝既
btw你著長嬲好好睇呀 著多啲啦ginger

我反而覺得佢個樣幾後生
除左眼紋

可能中間會除褸？
利申 鳩up

嚴祺又幾多歲

炒車先要post

想即刻睇

個個都開始反yimk

你咪係我男朋友

我係佢女朋友 用緊佢ac

鬼叫佢無talent
我係大舌頭呀yimk

26

Louis 我係花花

！？你點知佢有mon post 我以為佢剩mon微博

姜濤Ginger 我愛你

想像唔到佢同肥仔同年同月同日生

193我係喵喵

琴日我地先講肥姜
佢今日ig post 即刻#肥姜
同埋之前個訪問佢話佢有mon架

真架？

突然你哋個個都反佢
咁就得我一個撐佢 我係乞食廢青 你唱歌好好聽

撐佢唔會理
後先會

得一個撐仲唔夠特別

同埋好耐之前有講起佢之前有個video
之後佢極速private/del左個video
叫完佢update ig
隔左陣真係開始post多左

我愛ginger仔

佢冇ac架喎

yimk得26
btw好搞笑 成班一齊追live追到半夜 又一齊瞓醒傾過

花姐其他節目好唔好睇？ 剩睇造星冇睇過其他

脱獨好睇

呵護陳凱琳

慳啲啦honey好好睇

vvn

追下先

我對佢有印象係第一集拍門叫人起身

夠鐘食藥啦院友
小鳥Ian先係陳卓賢認可女朋友呀

肥姜
姜仔改英文名啦

其實佢同巨聲個樣冇咩變
今晚應該有live?準備爆肝

由狂吠的癲狗變左順毛可愛狗仔

冇用架
yimk犯賤剩係記得唔鍾意佢嘅人

我覺得慳啲啦honey好睇過脫毒
個陣都瘋狂睇佢地live

得26 only ??? 我以為佢29+1了

ginger!! GK

係 好似返返以前讀書 好正

193好似開live講左三次了

冇人認可過

要返工 不了

Yimk係咪想唯一撐佢嘅都冇埋！

姜仔加油！

咁你都記得

好似剩係睇過真p.k
遲d去睇脫獨先

唔好再ff
我冇認可過

我男朋友親口提過我個名呀
你連相都唔夠膽影

咁即係邊年邊月邊日

慳d啦honey 胖伴都好睇

因為佢好出位

下。。。睇唔出

如果要跳舞就唔岩着長褸

你都夠鍾食藥喇

193開親live都有人問佢屋企人幾高
我聽到識背喇

佢都有呀
fan meeting都有藍色長褸

佢同人講話自己冇啫

月野兔出名到成班仔都識

佢屋企幾高

sor第一次睇佢live
次次撞唔岩時間

不如佢整個profile page
我都聽咗好多次

17x 所以佢係執返嚟嘅

有louis同193 如果冇走數

其實幾高

巨聲個時個樣都。。。。。

全家都係17x 除左佢

有193 好易飛機
飛機193

佢細佬都17幾? 好sad

琴晚193 live有2樣野真係笑出聲
1. 話99強啲相嘅衫係黑絲但唔係唔係著係腳係放係身
2.扮anson lo

佢噚日講明好大機會有live咋

佢扮人真係好好笑
花姐：但係ansonlo都好好架

佢屋企人幾高，佢小六已經167

好大機會
唔係肯定句

Yimk 竟然仲後生過193
佢似30幾

一事無成掛住你

似36

我覺得佢扮鹿仔都好好笑
Do you wanna dance

193話ginger有18頭

Sor 自膠
更正 嚴祺28呀

咁佢阿媽都好高喎，佢有冇家姐細妹，17x女仔嚟講真話好高

好著重個do字

好似有個細妹

唔準你哋咁講

點解我唔明你噏乜

似乎係遺傳左阿媽果邊啲基因

屌 我話我掛住你呀

脫獨 慳d啦 胖伴都好睇
反而唔識欣賞真pk

認真
yimk個樣真係似三十幾

仲有193勁mean 有人問話姜濤幾高佢話有18xcm 啲人話睇唔出以為17x
佢話總之我覺得佢係高架 可能我對得我啲隊友太多

笑死

我又冇見過你 你做咩掛住我

真pk先好笑

尤其對得多獨裁肥仔

開頭都好笑
睇得多開始悶

佢仲扮anson摸面，笑到痴線，又話佢特徵係扭腰

依part我覺得係幾似

193
佢仲要屈alton係gay

呢度笑到我震晒
不過ginger仔 好似176-178

班仔仲有邊個有戴耳環

jeremyb 唔要你喇！

Hi 姜仔

無論係邊都要加油啊 姜濤

扮佢摸j

摸完臉之後話Anson 好似無咁做，呢個動作我自己加

ginger仔紅左唔好唔記得我地一班絲打呀

ginger

聽日教大家扭pat pat

係扭屎忽呀

好啦 咁我都掛住你囉

醜化ansonlo

左面

193仲話anson講野高音
但狗毛話唔覺

冇睇過anson live 真係有摸面咩

見到好多都有戴

Anson kong ot都有戴

anson lo開live邊有咁gay味濃

姜仔我地支持你！
相信你好快會憑實力得到大家認同

人地明明好正常
把聲又溫柔又好聽
邊有高音
頂你呀193

193醜化人地

咁佢醜化左好多人啦

利申 住LA

重有一條係 幾時染頭髮 同埋之前喺邊間fashion公司做 又係聽到識背系列

係美國會唔會比人以為係kpop star

Hk pop

你去既話 影啲相/片黎睇下

會覺得點解stanley都係明星

🌚屌

stanley係隨行實q

琴日193話佢地一日會練7-8個鐘
食晒外賣
好少出去wor 真係會有咩

美國中唔中意胸肌

美國一街都係啦

佢係痴線架啦

佢會唔會全程著背心

點解193知咁多嘢

得罪人多

交際花193

我覺得美化咗八兩金

新名 交際193

有無人同我一樣覺得193講野好似好多口水咁

佢仲話聽日教扭patpat同摸下面，同埋咩媽咪入左嚟會早啲瞓覺，193真係好仆街

正啊 岩曬遲啲係Viutv做主持show replace俄仔

193 我愛你

poki ig story好大隻

193真係得罪好多人 仲夠膽save live

啱啱睇多次193個live，好仆街

Cls 呢個post d人咁癲既

個下真係又想笑又想鬧佢

屌扮姜濤我笑到停唔到

呢個post啲人都可以隨時落個街見班仔 cls

join

呢度既人係咪除時到去到佢地既busking

冇乜人同我花痴
淨係可以上嚟先揾到志同道合嘅朋友

《全民造星粉絲見面會》舉行當晚最值得留意是導師馬天佑的表演環節，身兼形象指導和歌手的他當然有兩度散手，但最令人注目的卻非馬天佑本人，而是在他身邊的參賽者，與他一同表演歌曲《購物狂？》的是Stanley、Anson Kong、Jeremy、細貓、肥仔、Ian、Lokman、龍志權、Edan和姜濤這10位學員，與一些網傳的10強名單不謀而合，記者向ViuTV內部員工查證，原來這個組合才是「真‧10強」名單，所以昨日上飛機到洛杉磯的便是這10位參賽者。
Ian

我唔係

LA點樣join呀

為左佢飛過去

聽日就有得睇肥姜！

Ginger 開朗左好多

會鬧返fatboy

好似睇住佢長大咁

有鬧返佢咩

佢真係有mon架？佢仲有咁多時間咩
好難想象

預告有反擊呀

好掛住佢呀 返黎未呀ginger

Koey ig

我都諗緊佢邊到黎既時間mon post
但又次次都跟得好貼

聞說係venice beach個頭busking

咁你都要同我講 partner黎咖嘛！

LA都有連登仔

唔怪得玩狼人果陣咁大勇氣一黎就指證肥仔啦

1分鐘搞個頭6次

仲好大聲

係咁畀心，笑到痴線

果下花姐笑到好開心

咁佢真係堅成日整

source？

同意呀！狗毛而家順眼左好多

佢把聲好易認

你地講先睇到 自己睇focus 左去ginger 度

DM問啲參賽者

佢成個人都好有特色

笑死我 我都自動load到佢整頭個個樣

有得上ginger story我ok

neal 無睇？上次屌完佢篇野佢del左post喎
得一個cm 個cm仲要唔係撐佢個篇呀

白痴仔！

死 未到聽晚我已經停唔到係咁loop 特務j

我又要

睇返估唔到細貓可以入到20
加油

公子同細貓好襯

me2

我anson之前都話無睇

無狗毛

兔兔愛既係大pat pat Yimk

兔兔 yimk

我覺得yimk話剩係知月野兔兔唔鍾意佢個陣個樣好冧

請問有18頭咩？狗？

仲要笑到咁

東施效顰

身高18頭呀

景然漏咗精粹既十字架耳環 fail

個插頭 屌

suzuki

屌個插蘇

同琴日嗰杯珍珠奶茶差唔多

吹撚到

Yimk變態

18x cm 呀
不過其實應該係178左右

susuki 好撚正
有埋個十字耳環就perfect

正喎

屌。。。 我以為18頭身
成隻長頸鹿咁

大笑出聲

足球小將咩

企埋fat boy隔離感覺高好多

頂
suzuki

18頭狗

fatboy 160呀嘛

yimk係咪被虐狂鍾意俾人鬧

M底yimk：快點來s我

好多人企喺獨裁肥仔隔離都會變得好高

講起兔兔就好冧

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(71) 劇透細字深藍色

痴線
m底

獨裁肥仔
都唔係架
例如Frankie

好痴線
yimk又肥又冇talent

你個白痴仔 痴線㗎 真心膠
我撐你你都唔so我

frankie靚仔大晒

冇talent

所以要鬧佢
越鬧佢佢越冧

我淨係知兔兔主人唔鐘意我

係
殺人都得
食屎都靚

一陣佢上水又搵你鬧交

以前讀書就敢同成班frd一齊追
人大咗真係有啲怕
等陣俾啲客見到又唔知點諗你

我諗起琴日珍珠奶茶

來吧 主人

我有追supergirls有次係商場撞到同事勁尷尬

個滴眼淚真係好經典

我都有追港星

撞到都算啦
最怕係俾電視影到，都唔知有邊個睇到

屌有啊 以後都遮到實